<resources>
    <string name="app_name">Travel Android Amine</string>
    <string name="oceanie">Carte de l\'Océanie</string>
    <string name="details">Détails</string>
    <string name="plane">Notre classe Business</string>
    <string name="welcome">Bienvenue</string>
    <string name="day_warning">Attention au changement de date(%1$d%2$s)</string>
    <plurals name="second">
        <item quantity="zero">seconde</item>
        <item quantity="one">seconde</item>
        <item quantity="other">secondes</item>
    </plurals>
    <!--Les interfaces-->
    <string name="home">Voyage en Océanie</string>
    <string name="home_info">Préparez votre voyage en Australie avec les experts de La Maison de
        l\'Océanie, et découvrez l\'Océanie grâce à des circuits, séjours, et voyages sur mesure.
        L\'Australie comprend l\'essentiel de sa surface et de sa population, et, alors que le reste
        de l\'Océanie est un ensemble d\'îles, la terre principale d\'Australie est parfois considérée
        comme une masse continentale à elle seule. La Nouvelle-Zélande et la Papouasie-Nouvelle-Guinée
        sont les deux autres principaux États d\'Océanie. Les territoires composant le reste du continent
        sont des États insulaires indépendants (Fidji, Îles Salomon, Samoa, Tonga...) ou des régions rattachées à
        d\'anciennes puissances coloniales, comme la France (Polynésie française, Nouvelle-Calédonie,
        Wallis-et-Futuna) ou les États-Unis (Hawaï, Guam, Îles Mariannes du Nord, Samoa américaines).
        Le continent océanien est peuplé depuis des millénaires par différents groupes ethniques,
        dont les Aborigènes d\'Australie et les Papous. Outre l\'anglais et le français, langues
        dominantes en Océanie depuis la colonisation, les deux principaux groupes linguistiques
        parlés sont les langues papoues et les langues austronésiennes. Huit des dix plus grandes
        villes d\'Océanie se trouvent en Australie, dont Sydney et Melbourne qui concentrent à elles
        seules près d\'un quart de la population du continent. Cinq autres villes comptent plus
        d\'un million d\'habitants : Brisbane, Perth, Auckland, Adélaïde et Honolulu.
        Pour + d\'infos au: 0342511232</string>
    <string name="html3"><b>Ceci est un <u>texte</u> en gras</b></string>
    <string name="stub">***</string>
    <string name="map_title">océanique</string>
    <string name="register_title">Enregistrement</string>
</resources>